召炮友 男女皆可

本人奔周長20cm
男男我做1

擺低tg 我同你傾傾

你唔好成日搞錯啲單位啦，你得20mm搞咋

88mm防空炮ok?
利申：射爆坦克

20cm好吸引

你唔留聯絡方法點contact 呀

我30cm 你做0得唔得？

我3cm做 1ok?